[AN/IOS] 韓 中 Goddess of attack 2D 橫向RPG

有主線，堆塔，打王有排名

玩法係打前，揀好要出技次序

之後角色會跟次序出技

不斷update

首抽冇legend有冇得玩？
唔想刷，想養生玩

legend 係最高級